貼紙仔其實已經半膠化成個運動 明白貼連儂牆係有佢價值

其實政府對我地果五大訴求 係一個都冇做到
大佬 唔好on99以為護住面牆就叫抗爭左先得ga
政府班友笑尻緊你地係度on9炸
貼還貼唔好當到塊牆係咁重要啦
塊牆除左拎黎笑尻班藍屍
其實對政府黎講根本係冇撚用

留多d力 真係抗爭啦
ps.咪撚話我分化

人手係得咁多 點會冇衝突

經過貼張紙仔 點樣影響出唔出其他野

利申 唔贊成守牆 大學民主牆比人封 我地都係唔會死守民主牆 而係遍地開花 唔明點解一定要守牆 點解唔可以貼另一幅

緊有好多廢老覺得搞亂佢地嗰區
咪變人民打人民
共產黨最叻嗰招..點解明知仲要踩落去

【打小人】膠化偽造僭建

唔緊要，大家記得出席黎緊行動

講還講 大大隻字又五顏六色唔會增加說服力

可以照做 但唔好放晒心力落連儂牆到
如果玩連儂牆 會令到你攰 令到你洩咗道氣 千祈唔好再玩

睇wiki 連儂牆既本質就不停俾人破壞 再不停俾人修復 代表對方點都滅唔到聲
最好拍埋片
影住d廢老廢中嘅破壞 令大家同仇敵慨
影住大家(唔好出樣)重建連儂牆 鼓舞大家
咁玩先發揮到連儂牆最大效用

唔好再因為連儂牆對付咩藍絲廢中，集中火力對準港共、土共同警犬啦

政府對我地果五大訴求 係一個都冇做到

咁你唔屌政府屌自己人做乜

明架喇, 總之, 主線支線既任都要出. 大家努力

支線量力而為, 唔好再分化內訌

如果你覺得有咩不足就帶頭做起
唔好再指責同路人
有無用無人有話事權
各有各做

有問題講出黎 就係叫分化? on lun 99
唔岩聽就屌人分化果班 根本就係度幫自己拎道德高地